Kpop 半紅不黑團

其實係真心覺得可惜

Bap 唱/跳/rap都好有實力
Flop到之前幾個爆料post都唔見有人提過

B1a4 好睇唔透真係
明明五個都有樣又唱得
又自己作曲填詞
但出道左7年都仲係無乜影
完全唔起眼

Mablq 以前同beast infinite基友團
D歌又真係正
Hello baby好圈飯
但無唸過最後會攪到依家咁

Mblaq

BAP 如果佢地跟左勁既公司就唔會搞到好似宜家咁 明明個個有實力 又唱得又跳得又rap得又靚仔 宜家紅又唔係話好紅 搞下歌迷會仔 又唔係成日comeback 佢地之前首首歌都好好聽 我敢講佢地實力係勁過bts 但跟錯公司無辦法 方容國又得左抑鬱

如果唔係BAP果陣同公司嘈
我好肯定今日爆紅全球既係佢地唔係BTS

我地twice吊打全部人

dreamcatcher

Nct 跳舞rap作曲作詞都ok 但就係唔知點咁 心酸

佢地啲歌同concept都唔係行大眾路線

女友們值得更紅

仲有無人識teen top
本命團 但跟著仆街公司 L.Joe又走埋

都係嘅 sm成日要咁都冇計 不過今次好左啲 boss好聽

最靚仔果個走左

sm轉下新concept好事
唔通好似某長輩團淨係出洗腦歌

Vixx

clc

lovelyz

CLC

我老公算紅啦

由Clap開始好鐘意聽佢地啲歌，但始終都係紅唔到

點呀芯

你一千步笑緊五十步

紅鬼咩 咪又係半紅不黑 今次回歸再唔掂就收得皮

最近又返睇佢地嘅mv, 最鍾意i wanna love種香港味！同埋crazy追車。

ZE:A

其實NCT個計劃都仲幾新，
所以現階段難用半紅不黑去形容佢地

唉，垃圾公司拖大腿

香港唔紅啫
泡菜本地幾紅
二線頭
佢地好耐之前有一次打歌有成6個一位
不過之後又跌返
呢次又升返
利申：前星光 鐘意左3年

靜係識光熙同拍戲個2個

比盡桐俊

成隊接近失蹤人口咁滯，除咗光熙

記得Bap 出道個時紅exo 好多
個人覺得BTS 嚴重被高估

aoa

Teen Top

長直髮的她+I wanna love

ANGEL報到
佢地當年刀群舞真係好正
記得佢地被公司話要練到To You落地得一下聲
真係好勁

Dia

覺得sm 呢次唔係想佢地紅
係純粹想比人知nct 係咩概念
出道到依家都係試住水溫
因為如果佢地成功左 之後都唔會有新男團
應該之後個d 回歸先開始戲肉

好耐之前聽講b1a4（唔記得邊度睇
本身細公司驚紅得太快比人打壓
當年自己沉左先

TS係12-13年風光過，點知
啲錢都使係唔等使嘅位度，例如MV個隻兔仔，其實應該留嚟買歌 ；
頭一年係咁cb，做成審美疲勞，而初出道音源叫有起色嘅係Crash ；
公司高層仲要落格

當年佢同infinite兩大刀群舞團，有場交換跳To you 同The chaser ，真係好正

100% ukiss pentagon clc bigstar b.i.g glam

點解後尾得無限跑出

Hello venus

我算唔算

垃圾公司傾唔掂數
依家較到原團霉
Yoonjo 要參加the unit
Ara 好似拍戲？
飲茶好好聽

Be mine果陣已經跑出咗，更加無限搞作好多啊，果期又有團綜，又成日上節目，明洙又去吓拍劇，圈到好多飯

諗諗下 佢地好似連半紅不黑都未到
但啲歌真係幾好聽

Oh my girl
Dreamcatcher

飲茶 2018年聽都仲好正
同埋officially missing you咁多個版本
最鍾意佢地個果

諗起ukiss
又係同期半紅不黑嘅團
佢地啲歌好幾聽
man man ha ni幾man
0330就行cute cute風
可惜最後都失晒蹤
係老一代kpop 嘅回憶

老實講
Bap實力方面屌打exo bts啦
最緊要佢地有團魂
私底下真心fd

U-kiss 淨係記得結左婚個個
啱啱開返0330聽 啲回憶返曬黎

真係回憶呀
依家d人應該聽都未聽過
只係識Bts exo w1 果堆

鍾意mblaq但佢地d歌ok啦未去到好鍾意
除左mirror勁鍾意
一直等佢地有朝一日黎香港開concert但結果
好彩以前music bank in hk時黎過叫做親眼見過佢地一次

唉 唔好話lovelyz
同公司既無限依家都走下坡啦
無左無限既wl 應該真係收得皮

不過佢地公司真心仆街
強制踢走山大同另一成員
之後仲想叫人地做翻譯

以前成日聽ZE:A FIVE

b1a4紅過㗎 14 15年去追行程咁啱佢地都有cb 啲fans真係好多 入去錄影基本上唔係b1a4就係block b fans
果期真係好勁
係唔知點解後尾就收咗皮

Ara 拍過2套垃圾網劇之後就冇左影了

Infinite

見佢地依排仲有開日巡
都好既 起碼仲搵到食

佢地下個月香港fan meet
已經買咗飛入去緬懷青春

年代唔同咗無得好講
仲要UKiss係被人叫萬年新人團
明明08年出道，都被人覺得佢地仲係新人

都唔知有幾多空位
不如取消算
佢哋睇到會唔會好sad

踢走起範正仆街
個陣啱啱出道起範呀哥隊ss501成日幫手宣傳 隊野紅咗少少就踢走人 用完即棄
踢走山大又係on9 識多國語言明明可以吸海外fans 咁都踢走

唉講年代
唉 真係老鳥

佢地應該都習慣⋯
應該都知自己人氣大不如前
佢地肯黎已經好好

Infinite 都走左Hoya 大家都大勢已過

香港十個angel6個都係ljoe fans
無左佢個勢真係差好多

B1A4 明明每個都咁有才華 由其係隊長 紅唔起真係好可惜 好彩都係香港有過2場演唱會 可以支持下佢地

韓組合香港場有6成入坐率已經有賺
通常都係7成度，好少爆場架

Golden child 唔係撈得幾好咩

我係淨返果4個
佢單飛咗都唔見得有咩成就

唔係紅唔起
之前好紅的

ikon算唔算

我喺到諗緊會唔會有人講teen top就見到你個留言
本命團+1

不過真係估唔到L.joe 會扔低teen top
依家佢地關係都唔多好
有個之前公開話對佢好失望

個陣知道佢地黎香港拍mv開心左勁耐
真心好中意佢地啲歌同舞

點解無人講block b 明明歌好聽又識作曲作詞 綜藝感都算幾好 可惜剩係係韓國紅 香港無咩人提咁
可能個個知block b 都係知zico？

太家一齊懷念下

之後又加人唔知做乜鳩

其實kpop king係邊隊 係咪我呢隊？

振永作曲被認同，Baro有劇拍，
上年首Rolling都反應唔錯，
係可惜燦多嘅唱功有啲被underrate
明明論唱功可以話係男idol頭三，
但通常啲人諗起唱得嘅男idol唔會諗起佢先

係！！個次我loop左youtube勁多次囉
其實infinite同teen top差唔多時間出道 但infinite紅勁多

佢地同 lovelyz 出歌唔啱timing

其實佢哋定winner 紅d？
老楊偏心ikon
好彩winner 爭氣

後悔佢地香港開演唱會無去到

咁其實KPOP KING公認係咪我呢隊呢？

唔好話成員
我地fans都覺得好失望
當年最中意果時
見到佢地幾個成日打打鬧鬧
覺得係好friend先會咁
點知一個屈尾十可以話走就走咁絕情
真係唔怪得我地憎佢

block b
朴經zico作曲咁勁
個個又有樣又有實力
今次comeback其實大部份歌都好正
但偏偏紅唔起。。

個人認為東方神起

你本命係咪joe？

呢隊同vixx 都係得本土紅

Winner好似形象入屋啲，
多啲路人飯
IKON嘅fanbase就多啲死忠使錢？

諗起都心痛

Gfriend值得更紅
可惜啲人淨係盲撐twice 依家twice仲要上咗神枱
但原來根本無唱功

朴經啲自作solo好正

cube 隊男團

PENTAGON

作為一個路人
都真心覺得孔燦勁勁勁靚仔
雖然 其實五個都幾靚仔
仲要各方面都幾好
但可惜

睇到想喊
果時男團百花齊放 好多合作stage好正
唉

完全同意啊巴打

許許許好似幾勁

路人覺得gongchan好靚仔+1

Nine muses

Highlight or beast算唔算

Shine 好正
路人睇到佢地打歌stage
仲諗住佢地呢次會紅
隻舞好有創意
不過佢地首首歌都咁高汁
一定會有一日紅

咪就係
正到PK
但係無紅到
PENTAGON 加油

都叫紅過下
唔算啦
今時不同往日啫
佢地fans 都大個哂了

佢地唔算啦，對上首Tell me 都拎到五台一位
但講真個勢係唔夠以前勁嘅

唔係 我本命係ricky
但我知道ljoe要退出個陣真係好sad

其實我覺得呢度提，有啲團係紅過，係之後flop咗；有啲團根本無紅過，連半紅都唔係；有啲團就係海外唔紅，但係韓國都出名

有冇人會去睇teen top hk個fan meeting??
一齊去

果陣仲未有好多團黎香港拍MV,所以果陣睇特別有親切感，首歌又好聽

佢地都叫做紅過啦
Inspirit 同beauty 回望下mbalq 就無咁sad架啦
唉 講起都心痛

嗚嗚嗚我同你同本命
5月一齊去啦

highlight咁既實力應該要更紅先啱

仲記得voodoo doll第一次攞一位果陣
睇住直播同佢地一齊喊
到love equation all kill果陣
見到佢地想喊我又跟著喊
原來眨下眼已經鍾意左佢地五年幾
成日都會覺得佢地又有實力又好努力
應該值得更紅

Highlight依家都好紅喎

話說我當年係睇呢段崩潰片入坑
其他group啲練習片幾乎唔出聲
所以見到佢地跳到咁樣覺得呢班仔好癲好正

我覺得呢度所講切合主題係Teen Top、MBLAQ同BAP同B1A4

其實血型都叫做紅過下

BAP真係好好好好可惜
b1a4全盛期應該紅過TT和MBLAQ

mamamoo算唔算 不過呢排又好似上緊坡

HIGHLIGHT同無限 上咗神枱啦都
成績無以前咁好就一定㗎啦 都無乜男團可以攞得返鼎盛期嘅成績
最可惜一定係BAP 今時今日都仲會追佢哋啲歌
當年一出道個勢仲勁過EXO 全金髮再加warrior勁震撼

當年SBS年末The Colour of Kpop果幾個合作舞台正到 宜家啲年末，台台都係果幾隊果幾首歌，直播都廢事睇

BAP啲歌真心好聽！

Day6
啲歌好多都高質
因為有jae同young k 海外都叫多人識
但係韓國本土真係唔叫紅

同埋BAP唔紅唔需要回踩bts一腳喎 有睇開歐美飯圈都知bts 14年 係bap出事前一早係韓團黎講歐美算多fans

仲有呢條都係經典

所有join過呢個color of kpop嘅團唔係解散就係唔齊人 除咗AM 不過都唔知幾時先會出得返嚟活動
MBLAQ BEAST 2AM TEENTOP
SISTAR KARA 4MINUTE SECRET

Warrior 有聲既喂

有一段時間全部練習ver.都發咗癲
我係飯都忍唔住想叫佢地食藥

mmm咁都叫唔紅?

當年以為bap可以擋得住bts

由佢出道已經好鐘意，可惜跟錯公司

詛咒

佢啲舞真係好型 Rocking呢首真係好撚齊

嗰時真係咩類型既男團都有，各有代表作同特色
利申 我係Inspirit

rocking嘅free step真係睇得出放好多心機練

真係可以？我ok呀
點樣留contact呀絲

咁你下個月會唔會去睇

記得當初weekly idol有個美男排行榜佢係拎左好似第一定點 總之好頭架

我聽日整返個tg再搵你
我另外有兩個朋友 但唔係本命ricky

呢條片我都loop左過百次
刀群舞真係好正 個首rocking好型
其實佢地呢團真係感情好好又好funny
最中意睇佢地weekly idol打人 真係好搞笑

最鍾意San E

Gugudan

以前佢地一出新片就會loop好多次
睇得好開心

係某件事發生之前我都一直相信係

聽講佢性騷擾過Irene

佢地野心太太太細

記得我當初睇某個mv時覺得佢堅似架仔

我都冇tg 等我又整先
我問下另外個朋友去唔去先
你買左飛啦？

Blackpink(韓國本土)
細團都cb多過佢地

我真係唔敢相信

買咗啦 聽日tg再傾details
費事好似壟斷咗呢個post咁

真係估唔到歐洲係d咁既人
想做演員想拍戲都可以繼續留係到架啫
真係之後都唔敢相信泡菜團感情

所以個時抵佢拎第一，可惜又無下文

果陣真係隊隊男隊啲人都識曬，首首歌都識唱

我都係Inspirit

有紅到咩

其實BlockB都唔算半紅不黑，係韓國都幾hit, 中國飯都好多，係香港同歐美差少少咁。雖然最近comback都差左少少，但2016首toy都幾紅 ，同埋好多真心飯

Hi

好似係由呢一首歌開始末落

振永作比ioi啲歌好正
之前睇雲畫覺得有首ost好正
後尾先知原來係佢作

應該會

以前既kpop 真係好有氣氛

以前睇佢地啲片真係睇幾多次笑足咁多次

重點係佢演員果邊唔見得好好景
都唔明佢諗咩
你話你做演員做到拎獎咁勁
就話做idol耽誤咗你啫
但咩成就都無就毅然退團
佢到底識唔識計數

不過佢首首都好洗腦 咁多年都識唱

係咪好似mini concert咁？想聽佢地唱歌

我唔係bana
唔覺意咁睇左佢地上jyp party people
佢地唱左ioi 首歌 真係好聽到核爆

唔講side track 佢地淨係啲主打已經勁高質
佢地同winner同block b係我覺得kpop主打歌黎講最高質果堆

叫special live
應該會唱下歌+玩下遊戲果啲啩

好
我未買飛囉

有首係咪叫whats happening定類似咁
好好好好聽

B1A4
初初出道已經好鍾意佢地
明明咁正

應該會去 留tg囉

呢樣真 超級洗腦
以前一出新歌就會上網搵羅馬拼音唱熟佢

屌你啦

估唔到連登都仲搵到Inspirit
出面Infinite 都開咗個Post得閒去推吓啦

好呀 聽日整

有啊屌 好撚鍾意李燦熺
明明crazy至rocking果排都仲還可以
但之後

一齊去

認極都諗唔明ZE_A點解有炯植時完光熙都紅唔到
歌又好聽

又多個angel

主打我個人比較鐘意lonely, lie同堆最近首rolling

仲有boyfriend
出道好似紅過一排
後尾公司on99送左去日本

係 唔知點解之後就淡出左
我覺得最主要係公司做得唔夠多宣傳？
之前佢地公司另外個團100%都唔知去左邊啦

忙內rapper好靚仔

有冇人識Spica，雖然散咗，仲應該稱唔上半紅不黑但 好鐘意佢地啲歌，勁有實力，樣又唔算太差，但真係紅唔起

公司真係好大影響
我覺得andy好錫佢地
我都好開心有andy睇住佢地
但真心唔夠大公司fight

對孖仔

有冇人睇過 突然醒番起

爺爺作果d都好好聽

睇weekly idol random dance先笑死

Spica
痴線 真係五個都main vocal
解散左但大家都仲勁fd

以前佢地所以團綜一定追哂 睇佢地會真心笑出聲
但依家 其實都幾心up

有幾個紅都帶唔起成隊

佢地團綜真係癲㗎

What’s happening好高質
之前首tried to walk都好好聽

100%呢個就
淨係記得佢地同teentop合作拍左套綜藝 又係笑到仆街

真心 本命TEENTOP
雖則唔係好早飯佢地 身邊都冇fd飯 但一直好鐘意
跟錯公司 宣傳又唔係好好 member又冇分開行唔同路線爭取知名度
望住一個又一個大神轉飯其他團
望住一個又一個page close 個下真係心傷
嚟緊香港fanmeeting都想去 但得我一個又淆底

紅了brothers
真係好白痴

呢隊改人改到 公廁團咁 不過佢地首首歌都好好聽 最鐘意9人時期 Dolls

二代團黎既話 如果係飯真係點都要睇 唔知仲可以睇到幾多次

講得好啱呀
見到消息時我爭啲喊咗出黎
仲以為佢地呢世都唔會再黎

lm

我覺得如果BAP一路順利發展 可能會做左神團

岩啊 六月infinite黎都一定要去
一個人去好平常啫，去到咪又勾撘吓啲又係一個人去嘅囉 囉

Angel 報到5月fan meet飛已買加一
本身諗住唔留言見到段片真係忍唔住我都係呢條片入坑架
L joe走左我冇乜野，仲記得當時係話本身有套電視劇搵佢去拍，但係因為公司夾硬抬價3倍令佢拍唔到(未證實我都懶得去考究)，如果係咁嘅我又唔介意佢走，不論佢之後發展係點樣但係走左絕對唔係壞事
雖然佢嘅rap真係好撚性感
可能真係應左嗰句
I know I’m selfish, but what can I do

利申團飯本命cap隊

有無人介意講下teen top間公司點仆街法？miss right 嗰排成日聽佢哋啲歌 但到後尾好似又無乜聲起咁

唔係掛

深夜angel湧哂出黎
聽日整個tg grp先

點睇nu'est

老實講我都唔係知好多
果陣飯佢地好少理江湖恩怨 純粹喪睇片喪聽歌
個人感覺係覺得公司太少 無咩power搵資源返黎
留俾其他人講

咁我聽朝整tg

講起boyfriend
真心唔明starship 當年無食住個實 明明don't touch my girl 嗰排都唔錯 就無情情掟咗佢哋去日本 到後期都無乜點擺咩支援係佢哋到
搞到師弟團仲紅過佢哋

2am佢地做咩事咁耐都無哂影既???

Boyfriend 好好聽
盧生

100%個隊長

竟然仲有人識佢地
係飯都真心覺得冇紅過

BTOB呢？ 喺香港講，個個都問係邊個

BTOB

Ren

101之後開始上翻黎，旼炫歸隊之後應該可以發展得幾好，但前題係垃圾P社要俾多啲資源佢地

鐘炫

最紅個時都過左
佢地都紅架

喂一齊去呀 我又係得一個

睇到嗰陣呆左以為係同命藝人
岩岩開始有少少成績就
另外公司好似係因為放哂資源想谷up10tion所以其他團先冇點理
結果up10tion咪又係麻麻

點解我好似無見過最紅果時

好彩我有睇過齊人嘅100%
其實最近呢啲事都令我更加明白一個道理:
趁有得睇真係要睇

識勁利only
個樣好特別

係 其實之前2014演唱會之後都諗住佢地唔會再黎hk

Cap好有個人性格 雖然平時節目少出聲 但我覺得佢份人都幾cute
之前rocking個mv話cap哥拿曬佢珍藏嘅帽出黎拍mv

2013年果段時間佢地係咁出歌 日日loop 好好聽 後尾好似唔見晒人咁 都諗緊佢地應該解散 點知101見到佢地 果陣都幾激動下 佢地果團火仲係到 仲要出左nu'est w 好感動呀

NU’EST

好鐘意岩岩出道果兩首歌wow 同insane

angel here
之前中學個陣最中意teen top 係聽be ma girl 入坑 本命係L.joe 之後見到佢退團個下真係好心up 連佢地既歌都唔敢再聽 其實佢地幾個都好正 即使依加飯另一團都唔會好似以前咁覺得佢地有團魂

一個都唔識 其實變到咁都可以唔解散 好似當間學校咁 年年都換人 點可以個團d人成日唔同都仲係果個團名 間公司hea到咁

冇錯冇錯！
到依家間唔中都會睇返佢地weekly idol打人個啲

好感動見到連登有人討論B1A4
咁啱今日 4月23號係佢地出道七年啦
由beautiful target鍾意到而家 見證住佢地去到what's happening lonely嘅高峰 原來嗰陣已經到咗頂喇
佢地值得更好 但好認同上面有位手足話佢地野心太細
只要一日都仲喺度我都會繼續係bana

其實仲有隊history唔知有冇人識，佢地真係每首歌都啱我口味，可以解散左

我係因為佢地先開始留意韓流
未中意teen top之前對韓團乜都唔知

臉紅的思春期

頭先申請左ac啦我 原來好快就搞掂

好開心原來連登有angel
我果排都好唔開心
好似所有野推翻哂咁

其實佢地啲歌嘅曲風我覺得幾特別 又好聽
雖然唔太熟佢地 但出親歌都會聽下
然後發現幾好聽就會down落泥聽

weekly idol真係睇唔厭

見到半紅不黑第一反應係10-12年既u-kiss 當年既勢真係幾好 但係都係紅唔到

佢地係韓國唔係都幾紅嘅咩？

平時連登講起男韓團真係極少會出現teen top
所以依家見到有angel就好激動

其實我覺得最傳盛時期係2011-2013呢d時間 果時勁多實力團 果陣真係每年年尾都會期待睇歌謠大戰 好多唔同既頒獎典禮 真係好好睇 有個別solo 唔同團合作既special stage d團又會互相唱大家d歌 好和諧 好正 又好聽 宜家睇返真心喊左出黎 果時出現過既團 宜家都解散得7788 拍戲既拍戲 讀書既讀書 失蹤既失蹤 宜家d頒獎典禮 黎黎去去得果幾個團獨大 又無團魂 成堆小圈子

以前真係好多男團 唔係只係得幾團多人識 又有好多合作
其實teentop 又唔係完全冇人識 只係我覺得佢地有能力更紅

哇屌見到有人提100% 綠賢實力真係好到dum一聲 可惜top media真係唔太識營運同捧一隊團

佢地一個一位都未拎過，明明0330好有機....

原黎7年啦 不過好似無人提 果時中學最鐘意聽tried to walk 好聽到我日唱夜唱

shinee! 都係唔行大眾路線

開咗個angel tg grp

第一次用tg 希望開啱

以前係真係好多男團！
唔似依家黎黎去去都係個幾團
以前會有聽啲男團歌 但都唔會想去深究個一團
Teen top就真係第一個

我記得呢團 但好似出現過好短時間咋喎🤔跟住唔見左

心聲

係咪有rap monster 定係我搞錯左

救命呀嗚，竟然香港地罕有地有人提起BAP

BAP實力真係無得彈，睇返之前柳熙烈的寫生簿MR Removed 版1004，又跳又唱個個都表現得好穩
再懷緬過去，有幾場大賞表演one shot，臨尾大賢啲高音位真係癲，例如呢段
佢地專輯其他歌都好撚好聽，例如出道無耐電台版it’s all lies

呢幾段真係J到出血，當然佢地仲好多其他正嘢發掘

其實明明佢地都咁有料又靚仔又有團魂，但衰在間垃圾TS，依家secret枝恩又同TS嘈拖出糧嗰類嘢，可想而知跟著TS真係注定無運行

tm真係爭唔落

加左

大家點睇block b
佢地既歌真係好洗腦
風格又好襯佢地 音樂惡童

我都覺得佢地值得更多
佢地連side track都好好聽

Channel來喎我打唔到字嘅

講得好啱
百花齊放先係對個行業係最好
只能講時代變咗
而家興選秀
選出黎個個都曾經係對手
點交個心出黎做成員呀
實無團魂啦

加完之後係咪要等你accept 唔識用呀喂

係呀我都係 係咪要等佢地accept我地先講到野架？

我真係7到開錯咗⋯⋯

唔太肯定應該活躍左3-4年就解散左,最後首queen真係好正

再開過 我等你

😂😂😂

唔識開呀頂

最鐘意大賢 好cute cute 佢地每首歌都聽到爛咁濟 由初初聽warrior 到stop it 再一路到one shot 首首都佳品 後尾發現唔對路喎 明明紅緊 出鏡又多 點解無啦啦有一日咩活動都無 原黎間垃圾阻住晒 搞到佢地停左好耐咁 到2017年佢地comeback 先發現原黎佢地仲係到 無解散到 但果隻feel已經無左 佢地好似脫節左一代咁 即係佢地本身宜家應該紅到上天先岩架 唔係同宜家d新團咁睇齊 我諗宜家d妹妹仔應該以為佢地係新團

等我又研究下

都有例外既

呢個先啱

宜家選秀 個個爾虞我詐 邊個唔想自己第一 個個出陰招 又妒忌 又小氣 又搞頂圈子 仲有果d限定團唔知做乜春 所以無魂團係正常

我都幾中意teentop
佢地紅唔起 我覺得好可惜

應該係話佢地出鏡比人知道有佢地既存在係好短時間 但原來佢地都有三-四年咁長

好鍾意佢地
明星帝國

Style正 歌好聽
但淨係出咗一隻碟

one shot真係有聲

我地整左個gp呀 你加入黎呀

其實點解會有選秀風氣

D人又要屌又要睇咪間間公司都搞下

我係佢地嘅出道飯
可以話因爲佢地先真正入kpop坑
鍾意呢團到痴線，連pw都係改minwoo個名
佢地曾經嚟個香港嘅活動，果時我追到仆街（真係仆落地果隻 ）
可惜佢地一直唔紅
初頭佢地係日本發展得幾好，又有展館又有電影又有日巡又盛
宜家都冇哂影了

0330同teentop有首歌mv場景一樣
兩隊我都中意

唔知點解佢地每一首歌都好掀動情緒 好真實 好用心做隻歌 編舞都編得勁過人 好似玩緊人體極限咁 超勁 同埋係深深處都係講緊兄弟情

咦邊首？

天地其實都好靚仔

話說好想問有冇人鍾意聽teentop首supa luv
我當年係覺得好特別 就開始留意左依隊

Btw估唔到香港仲有人識boyfriend，好感動
同上面有位絲打講嘅一樣，即使我係出道飯都覺得佢地冇紅過

其實我由一開始都唔覺得joe靚仔
利申 唔關佢離隊事
一直都覺得係光州F4最靚仔

最高人氣應該都係l joe同天地

Winner值得更紅

首歌係幾上腦
但佢地出道啲髮型⋯

本身yg一路搞果d都無咁勁 之後JYP搞完sixteen 就個個公司都開始做選秀 最近期有咩the unit mixnine

呢首我覺得完全係黑歷史呀
佢係我唯一一首唔敢再返睇嘅mv

個人覺得小紅可以靠實力靠炒作，大紅真係睇時辰
BTS就算唔係最好實力，至少我覺得對得住佢地既名聲，可以keep到幾奈又係另一回事

推一個block b
每首主打都聽過百幾次
雖然海外唔紅但聽講係韓國就算係最無存在感果幾個(b-bomb, jaeho)都會有人認得都叫做放心D
最可惜依加愈來愈少CB，好似高光咁俾多D機會我見到佢地好冇
次次聽到有人話Zico索性放棄block b淨係搞rapper果邊算都好心up

光州f4
ljoe係型 靚仔就唔算好靚

Winner
首首歌都好聽 仲要全部自己創作 又有實力 舞台全開咪 仲要好搞笑 路人好感度極高 但仲係半紅不黑咁 楊菊花點解可以咁偏心 今次comeback全部都係電台行程 0綜藝

305做乜尻

我都想知

monsta x 值得更紅

雖然個名係柒左少少

可能我中意大眼
佢對於我黎講係一個正正常常嘅rapper成員

好鍾意beast
以前真係係咁loop shadow同12 30
每日loop佢地d歌十幾次
但依家好似無乜起色咁
好心痛

queen

佢真係勁瘦
之前好似話佢唔知有咩病？
食10個漢堡包先吸收到3個嘅份量

b1a4七周年啦
就算係所謂既半紅不黑
只要5個人繼續一齊 已經好心足

好似唔係病咁誇張
記得係話個人體質問題 唔吸收

No more perfume on you
00:50個場同0330 好似係

呢句戳中我淚點
我（當年）對teentop嘅感情都係咁
覺得就算唔紅唔緊要
6個一齊已經好好
可惜⋯⋯

岩岩出道首bad girl 好正 個個黑黑地咁 起光直程成個非洲黑人咁 跟住 fiction 1230 good luck YeY 都好好聽 佢地highlight 宜家自己做野完全唔夠力 其他大公司有錢comeback 上綜藝 拍戲 佢地就

Beast都叫半紅不黑

齊人已心足依句真係
利申 elf inspirit

講緊宜家呀 ching

其實我仲係隱藏shawols

係呀 其實除咗大賢之外每個都好Cute cute好有魅力（容國係我一見鐘情嘅成員 ），其實唔至17年，自從15年佢地同TS單官司和解咗，回歸首yw&f都睇得出人氣已經大不如前，再加上之後個幾首，真係如你所講，啲歌無咗之前個種震撼感，同埋都行返主流路線，所以以往個種批判社會、發人深省（warrior, one shot, badman）嘅特色風格都消失咗

竟然有人都鍾意YEY 講親d人都話難聽

同埋佢地都有上好多綜藝拍戲啊 仲有得係咁comeback 比起以前係cube 好好架啦

f(x)回歸到2046

當望住BAP經歷咗咁多
依加淨係想佢地6個齊齊整整
佢地自己開開心心就得了
紅唔起冇所謂
佢地知有班baby一直support住佢地就得了
最緊要齊人

我本命就係SHINee呀

係呀屌，都唔奢求再有咩好成績，唔好散就夠 好彩佢地依家都keep住開世巡，國外人氣都仲係好勁，幾時嚟香港呀

唔好講啦

而家仲有人提Teen top表示好感動 簡直係我中學年代既回憶嚟 勁鍾意佢地d刀群舞 仲有成班兄弟情好重 最鍾意changjo 但香港好似冇咩fans鍾意

無架啦 宜家d公司緊係投放晒資源落新團到先啦 佢地宜家點做都無用 除非自己開公司 我諗佢地之後都少出歌架啦 返返去地下唱

Monsta x
本命同你一樣

我覺得YeY好好聽喎 係咁YeY YeY YeY 聽到好開心 不過好似係佢地6個最後一首歌？

原來死左
岩岩search完先知

算把啦 rv遲早變成佢地咁

果日我喊到收唔到聲 喊左好耐

angel好多都係博愛飯
好少人本命團係佢地
所以一到cb完/無活動就好似靜哂咁

尤其是睇到kpop圈又走人又解約咁
就會覺得佢地6個一齊已經好難得
好記得佢地唯一一次香港演唱會
靠香港啲後援爭到頭5排
真係好難忘

係 仲好生

笑左 rapmon防彈架ching

YG偏心iKON呢句說話真係好笑
做撚到隻狗咁兩日開四場演唱會
結果呢睇下賺左啲錢去左邊
人地團著咩衫MV邊到拍

係啊 再之後既5人Ribbon都係神作 好好聽 真係好鍾意俊亨係beast時期作個d分手失戀類型既歌

當年最中意無限同Teentop
可惜而家風光不再 而家睇親兩團都硬係覺得少左個人咁
Btw 李秉雞香港真係最多人中意
我算唔算少數Ricky飯

我sad咗成個禮拜
雖然本命唔係佢 但真係好傷心

唔算 因為我先係

Nu'est 你話佢地紅又唔係 唔紅又唔係 比起以前係好左起碼有人知有團叫nu'est 以前就鐘意佢地但完全冇人識 明明歌係好聽 出道歌face我仲聽緊

NU'EST

變咗二代團飯圍爐取暖post

呀！ 呢隻都好聽 不過之後都好多人話勝賢唔配做beast成員 其實咩事 其實我唔知佢做咩退團

屌鳩TS高層全家，依家班撚屌仲好意思搞新男團，唔好話BAP，師妹團SONAMOO都仲未撚搞掂，真係弱智

嘩其實要講都有排講 不過我都覺得佢性格唔太適合繼續做beast 再加上佢鍾意同埋佢想行既曲風完全同beast既曲風唔同

Secret都散到冇得再散
根本依加啲新團好似為咗出而出咁

你有冇去上年個個香港亞博fans meeting 嗰時見到佢地真係好撚想喊

由2009年就開始鐘意佢地ring ding dong 第一個係鐘意鐘鉉 佢個金頭 好正 就入左坑 佢好識照顧人
又暖男 從來唔會帶比人負面 點知能醫不自醫 佢個心結自己都解唔開 我成日諗如果果時佢無同申世景分手到宜家都一齊 會唔會改變左佢人生 可能宜家已經plan緊結婚 佢成日話自己好孤獨 其實好慘 佢solo之後明顯係同SHINee少見左好多 佢係藍夜都有講無成日見 比以前好唔習慣 睇見好心up。記得佢係hello baby講過佢第時要做爸爸

好似話佢想行比較powerful d嘅曲風
但beast風格係比較抒情為主
慢慢意見不合 所以選擇分開

TEENTOP紅歌唔紅人 本命係chunji 佢唱歌超好聽，L.joe又rap得 次次識新朋友，知佢地鍾意kpop第一時間會問佢地識唔識TEENTOP，次次都話唔識，但我一唱miss right或者rocking佢地就話聽過但唔知邊個 我係To U 入坑，初中個時個個講exo，SuJu定係SHINee，我就自己毒毒聽TEENTOP

岩呀 佢地幾年先出一次歌 但一出歌呢又好多人聽好大迴響 但佢地唔出現又好似無人提咁 好奇怪 不過最好既係佢地自己無放棄個團 無諗住走人 仲互相撐大家 好難得

點解仲會有人入佢間公司

有
見到佢地成日笑笑口
好似冇嘢咁 但佢地條路真係好撚難行

to you入坑+1
啲人成日問我中意邊隊我都費事講
因為佢地實話唔識
但我好proud of being angel㗎
覺得佢地好得意跳舞好好睇

都係喎 睇佢同玄雅果d歌 佢根本就想做姣婆歌 把聲又幼

但佢宜家周圍參加跳舞比賽

二哥
5HINee真係缺一不可
但樂觀啲諗
已經好過teentop/infinite而家嘅結局
閃永遠都係五個人！

其實都無辦法 佢自己要選擇留係垃圾公司cube 佢唯有參加下比賽 keep住露面 唔係佢好快被人忘記 cube又唔係對佢好

我我到老死果一刻都會記住佢 宜家成日深夜諗起佢都會爆喊 個心碎到無得再碎

原黎佢無走 好蠢呀

佢宜家似比cube當棄牌㗎啦
solo又無人氣
我覺得佢唯一可以靠嘅就係trouble maker
但我唔明點解唔再出歌
難得tm人氣都唔差
而且咁啱兩個都單丁咗
但cube寧願出埋d triple H
都唔比tm回歸

玄雅仲係cube咩？

聽講bts爆紅係因為啲歌同素材多過實力
bap啲素材又如何？

係呀 4minute得泫雅續 beast就得賢勝續約

所以cube真係好垃圾
極度懷疑新老闆係想做低CUBE

以前CUBE真係好好

實力真中中挺挺 但團魂加歌素材搭救
睇下就會明

但都係得泫雅係咁出歌咋喎 無佢份

係呀
以前cube全部團我都好like
4minute apink beast
我全部都有買過專輯
但宜家全部各散一方
我對cube已經由好感變反感

咁唔怪得Apink走左去Plan A

仲有隊CLC 遲早玩完

因為淺雅solo人氣高
而賢勝solo真係完全0人氣嘅程度

咁好心佢就

所以佢自己都公開講過後悔退團

我都係啊 我直到而家都仲係Apink Highlight飯
以前就直程成個cube都好鍾意

而家真係可惜咗CLC同BTOB 係CUBE根本就唔會有未來

b1a4由開始出道已經幾鍾意佢地 攻燦好可愛
唔明點解都係唔太紅 可能因為都係細公司出 嚟

CUBE真係廢到仆街 推邊個邊個仆街 佢啲團成日都紅唔起咁

最垃圾公司一定係CUBE

Bap 當年紅過exo 歐美都大把fans 嗰時歐美市場bap數一數二
Bap紅個陣個勢真係勁過bts好多 個陣bap係最啱外國人口味 雖然依家bts立足歐美
PS 前baby

好撚鍾意b1a4
尤其jinyoung
利申 男

b1a4一定係CNU

係 好心唔想做就快d摺埋
放clc同btob一條生路

都正 但個人覺得把聲冇jy咁吸引

咁多人未訓

Agger

minx>dreamcatcher

由初出道既時候已經覺得CNU好正
TRIED TO WALK既時候第一次覺得點解留長髮都可以咁有型
但係個人覺得首ROLLIN' 都幾唔得
希望快D CB啦
出新歌拎個一位都好啊...

好多二代團
曾經見神話喺節目上唱teen top嘅歌
有聽過teen top嘅miss right同to you
覺得佢地跳舞好齊 上面條練舞片都有睇過
歌幾好 跳舞又勁 都紅唔起

見好似無咩人講女團
After school同secret算唔算半紅不黑
呢兩隊都上升過一段時期
上唔到一線 二線都係掹車邊 位都未坐穩就跌落三四線

佢地都算係奇蹟 未上101前佢地連半紅不黑都稱唔上
紅都無紅過 有實力有樣
又係公司on99掉佢地去海外自生自滅
咁都可以谷底反彈避過解散 除咗女團exid都無乜邊團係咁

客觀咁講啦
rap係拔尖
但唱歌技巧普通 音色獨特啲
跳舞就刀群舞
同埋佢地唔係真係爆紅 一直成績都已經唔差 只係15年開始成績上升幅度太誇張 先會有爆紅嘅感覺

青春 笑到痴線

本命創造！

永遠睇呢d韓國post都唔會有人講Mblaq,真係心都酸埋。明明d歌都好好，但係間公司正垃圾 ，個時個首it’s war 明明有起色啦，但首後續曲 。我個時錯過左music bank in hk, 之後我突登去台灣睇佢地，呢次係我唯一一次見到真人。唉

利申：A+

乜佢地唔係音源成日好前 仲有唔少一位
今次新歌超好聽宋旻浩好正

如果無101，下年應該約滿解散
而家韓國人氣都算唔錯
但香港真係仲係無咩人識

希望旼炫返嚟之後可以穩坐一線團
佢哋值得啊

今年仲話要推新女團
屌佢，好心擺多d資源落CLC度啦
新女團又變炮灰，下一隊4mins咁

之前有2首歌上咗1位喎睇Genie music

我覺得紅唔紅真係好睇好唔好彩
有樣有實力唔紅嘅大把
Twice唱歌唱到咁都咁紅
EXID都係一個fancam救起成隊由18線升上一線
BESTie嗰3個應該有尐後悔走咗

除左鄭采妍其他全部垃圾
成隊靠鄭采妍一個撐住啲豬隊友仲要唔妥佢

淨係希望BAP唔好散
one shot入坑嗰陣明明就紅到歐美
但自14 15年件事之後 啲飯係明顯走咗好多
韓流一年之間有咁多新團出/上位
消失咗成年好難唔傷人氣
好想屌柒TS
利申做緊第5年BABY無脫過飯

睇好Gugudan會爆上一線

BTOB?
BAP 嗰陣好鍾意no mercy
帝國之子⋯⋯朴炯植嗰團
Pentagon
9ugudan? 我淨係識101嗰3個 算新團
Lovelyz真係好有實力 無伴奏聽得出佢地把聲好夾
半紅唔係諗到好多
但上過神枱又被埋沒嘅諗起Afterschool

唔好怪哂sm，vic而家都未必肯返韓國啦

咪就係 CLC實力其實幾好 如果捧佢地多啲一定唔輸俾其他女團

其實gugudan唔錯
有實力，樣都ok
但始終世正同其他團員既人氣差異太大
希望出首神曲連帶團綜拉人氣啦

clc初頭pepe都唔錯
但之後。。。
同埋idol團唔上綜藝同埋整團綜真係好難吸飯咖

你當Blackdress死㗎

講半紅不黑真係淨係諗起ukiss 但係其實佢地又好似根本無紅過 佢地啲歌明明好正 0330真係不斷loop 嗰時鍾意eli同東浩 eli型到 不過依2個都已經做埋人地老豆

齊齊整整6個開心就得嫁喇
得閒出下碟咁
其實香港都幾多baby

我係出道飯

覺得公司太貪心
明明101 3個加一兩個唱得嘅就可以行類似mamamoo嗰隻路線
出咁大型嘅團點帶到
連世正人氣都消耗緊

tt我覺得都算紅過㗎 Chunji把聲真係

After school又係有啲慘 跳鋼管舞跳到瘀哂都好似摺摺地咁

kard 係韓國冇知名度
最近見佢地有得同sj合作好開心

唉BAP
我第一次買專輯既男團就係佢地
大賢同zelo正到仆街
可惜跟錯公司

勁感動 我身邊得老少少既人先識佢地
本身幾年前勁紅 果陣刀群舞佢地最出名 之後無啦啦一年cb先一次
本身春枝同歐洲好friend 但走左之後都話好失望
100％都好慘 忙內走左 changbum轉團 隊長死左
垃圾top media

佢地香港最後果場演唱會
D飛賣得差坐唔滿
PS.當年朋友仲打緊19韓星演唱會公司工

除左bb外 所有yg團 佛系公司

BTS啲歌有共鳴, 講青少年嘅迷失同夢想
BAP啲歌就意識形態偏左, 比較烏托邦

係咁推人日巡, 唔佛系啦, 係等錢洗

講起yg 唸起21 真係屌出聲
21真係屌打all女團
Twice果d 開返咪先出聲啦唔該

Yg痴左線，只同ygbb一團做巡迴
其他團夠膽死一年出一首歌就算 連碟都唔出

個陣有fd追佢地, 好似話出道第一個月就開Fan meet, 仲爆場嘛
其實韓國應該好受落呢啲賣少男情懷嘅組合
Starship個陣應該唔太掂等錢使, 就掉佢地去日本, 真係哂咗

21

3大最屎真係佢哋 啲fans成日話佢哋進步緊
鬼咩咁嘅唱功出道咗差咗多3年唔進步就抵屌啦
仲有我諗極都諗唔明啲人話佢哋轉咗轉撚咗去邊 比到盡就係最近兩首冇咁口水歌
啲衫完全可以套係knock knock到

Winner今年都出Full Album,
IKON見Love Scenario大發都出多首,
樂童上年都出思春記下同隻EP,
係BP同Lee Hi真係離譜
GD都投訴話世巡排得太密,
令佢勁辛苦, 同無得上音放見VIP
太陽隻碟係世巡開始後先出,
搞到開頭無新歌唱,
個演唱會時間勁短就完。

上面提嘅有好多團都起碼紅過下
Monsta x真係冇紅過
見佢地呢兩年已經成日cb 好似人氣都係冇咩點上去
雖然話歐美叫有啲飯啫但本土冇人識

利申：路人飯

應該前年I'M BE YOUR MAN, 到上年MOVIE同MISSING YOU都有返起色
17年可以話係BTOB有突破嘅一年
12年出道嘅男團入面, BAP同EXO最早彈起, 之後到VIXX, 再後就BTOB, NU'EST就翻生

果排真係場場live同綜藝都有睇
ZE:A都算傳奇
明明有4個成員彈左出黎
但都係咁霉

Bap有排好紅。。 唔知咩事消失

一定係AFTER SCHOOL

NANA 同 KAHI

infinite 同 teentop

上年咩都冇做，黑粉出兩首歌就算，實碟唔出
Ikon同winner 好似半消失咁
樂童宣傳一陣完左 lee hi唔洗講 咩都冇
Yg我都唔知佢咁大間公司點可以做到咩計劃都冇

因為TS資本結算得唔清楚,
係咁世巡都話蝕錢無糧出,
後來最多兩追先畀得少少錢佢地,
所以佢地決定同TS打官司解約,
後來應該因為走唔成, 就同TS和解返返去
但已經隔咗好長空白期

孖仔

其實初時佢地出道賽睇得出YG老闆係想唔要winner 點知又比佢地贏左

FTISLAND

又係懷才不遇啦 好多團都係咁
上面講個d大多都好正 不過真係公司問題或者大公司壓窄搞到咁 好可惜

Astro....

解散左之後
有個成員入左the unit
希望佢會一直走花路啦

B1A4
雖然而家好左好多但都仲係浮下沉下咁

Btob

因為a lie真係好正

傻啦搭膊頭咋

血型團今日7周年
仲傾緊續約
6月尾先知結果

The unit都正既 希望會紅啦

全部都男團
9muses 同 fiestar
其實想講埋stellar 但佢地又未去到紅 同埋已經解散左

BOYFRIEND 係米冇人識

咁多人講teentop
有輪見ljoe消失左乜活動都冇出席 都feel到有啲野
佢地啲歌真係好聽好洗腦 又會煲哂佢地啲綜藝
周偶瘋狂踢人真係笑到傻

SHINee算唔算(?)
雖然紅個陣真係好紅
但全盛時期個陣去左日本岀道
之後EXO岀道變左大勢搞到開始登唔到頂
硬係唔上唔落咁
利申七年閃飯
個陣仲留意埋無限高光

好明你感受 ikon都有ikon tv winner乜都無

係未登頂姐 同上面提及B1A4 BTOB etc 果堆差好多

hi SW

追post啦ching

Chanjo由佢出道到依家型左好多 唱功都好左好多

無架啦 佢留低又唔係 走又唔係 咁佢同本身既成員仲fd唔fd

其實兩隊好似
但BAP歌仲好聽，又個個都靚仔，方容國作曲又有實力，團綜又好好笑好圈飯

佢地如果肯捱多一兩年真係會紅到仆街
不過上網睇分析話，佢地紅係靠無限cb出碟
全盛時期好似年半4隻碟又韓又日版再去世巡
難怪冇人工袋會想反枱

唉諗起真係覺得好可惜，佢地應該冇機會爆返上黎

上年cb嗰首missing you

忙內佳恩去埋pd48

我同你完全一樣 都係to you先中意佢地
身邊朋友冇一個識teen top 歌都冇聽過
同人每次講起 啲人都係話 咩黎架？冇聽過喎

Pentagon maker雖然係好做馬feel嘅選秀
10個拍10個都入到pentagon
但turn out成團真係有團魂
同埋夾得幾好

Winner tv 一出道咪出咗囉你係唔係真飯呀

覺得佢地咁樣真係好可惜

其實點解菊花咁鍾意BI同bobby?

仲有伸脷
比人屌到仆街

12男團都係EXO真係叫紅
其他都係半紅不黑

離開晒JYP啦
趙權入左cube 但佢好似身體差冇再點上綜藝跳舞，成日去midnight cereal 看舖
瑟雍變左solo同拍戲，但今年入左伍
珍雲搞band 同佳仁同一間公司 mystic89?
昶旻自己組公司

中意左佢地勁耐，2010年前嘅真係好撚好笑
成日跳女團舞，團啲關係又好，好歡樂

P社出翻個橙子焦糖俾我
原先唔想睇 但佳恩去就有啲心郁

睇孝盛solo算

的確係好多隊都半紅不黑
但係問心果句 作為路人 覺得bap 血型咁高質都紅唔起真係好無天理

最初zelo yongguk 首never give up

連半紅都冇

好感動原來咁我人同我一樣鍾意teentop同五閃…
仲有咁多人留意teentop，以為已經冇人會記得佢地
kjh應該永遠會係我心入面嘅痛，鍾意咗八年…
諗返以前追星嘅時候，依加好多團都唔知去咗邊都覺得真係老了

大佬新黎果兩件咁撚豬

風格太單調

第一團追閃 本命踢踏
唉
韓圈真係好易就比新團追過

以前jyp 都係會睇下2am pm 同秀智與秀智的朋友們
依家twice？

見到依加啲人唔識Tt真係好心酸 希望fm會有多啲人去等佢地開心下啦…

又係12年出男團 有樣有實力 好彩佢地上左101 如果唔係都無機會見到佢地 香港海外真係無咩人識佢地 連半紅都可能叫唔上 希望佢地係韓國可以發展好啲 唔好解散一直係二線團有人識都滿足啦

Team B基本上係YG一手培養出黎 尤其係三金 所以 我諗真係當佢地好似gd taeyang咁款

雖然真相係點只有楊賢碩自己知
不過我覺得WIN嗰陣如果老楊真係咁唔想Team A出道應該就唔會揀觀眾投票
至於點解咁心急出iKon我認為係因為佢見Winner出道咁成功 iKon應該可以更掂
呢間公司不嬲都無企劃呢回事 又無multi tasking
以為Bb 21嗰套仲套到入去新團度 淨靠音源可以儲人氣
cb除左打歌之外都唔上電視 出簽售唔夠碟賣 真係得YG做得出
結果係兩個男團都係咁上下 其實講人氣講資源無咩好比
兩隊而家都係睇歌做人 真係紅又唔係黑又唔係
仆街YG

咪又係雞 ด้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้้้้้้้็็็็็้้้้้็็็็็้้( ͡° ͜ʖ͡°)ด

練習生想出道而且年齡細

13年更加...
得一團跑出 其他半紅不黑都唔係

我唔會覺得BAP當初想解約係錯,
TS涉嫌落格, 做到帳面蝕錢而唔出糧畀佢地又點捱呢?
只係佢地搵唔到公司可以全隊接收佢地, 又拖得太耐,
而局住同TS和解, 呢啲係後話

所以highlight都幾勁
上面仲有人話半紅不黑
二代團dup少少就一定啦
邊有可以keep住十年都咁紅呀

YG Marketing最成功係包裝到旗下個個藝人都好有實力咁, 同係舞台上好有霸氣

賢勝唯飯表示比CUBE玩左兩次之後覺得根本CUBE就係想玩死佢
之前好似10月咁上下話韓國FM,出晒海報賣埋飛,5分鐘內賣晒(雖然係細場)
屌喇星我準備買黃牛,訂晒機票同住宿之後又突然取消
好啦~諗住轉睇日場啦,取消韓國機票蝕撚左$500 /酒店好彩可以取消(我識另一個飯直頭張機票無得取消退錢)
點撚知係我搵左成晚機票
猶豫緊機票價錢時,日本又取消
無耐1月又話日本搞FM,屌喇星(雖然當時口仲同朋友講絕對會取消,但又心思思咁)
無耐之後真係1月頭咁上下又話主辦問題所以取消退飛(屌啦,明明CUBE有日本公司點解唔自己搞返 )

Infinite, Beast(Highlight)同Shinee點都達到過準一線嘅
B1A4同Teen Top就點都有大勢過, 甚至B1A4嘅口啤都仲有係度
UKISS同Boyfriend無真係大紅過

咁佢地就個個跌落坑渠了

鬥仆街 TS肯定係仆街之中既表表者 人中之龍

MBLAQ 好耐冇聽有人講佢地

陰公, TS新男團真係好炮灰,
其實SONAMOO出道個陣都畀我呢種感覺,
即係一睇已經覺得係2、3線團咁上下
同Secret、BAP出道個種氣勢唔同

下 cube咁尻既 佢無心搞咪玩人啦 日取消夜取消 玩勝賢又玩fans 想點呀？宜家佢都無晒聲氣 好慘 咁樣佢仲唔走 份約簽左好耐？

每個團本身可以出名 大紅 有實力 比佢搞到咁 佢無心搞咪鬼開公司啦

係人都知大公司好, 但剩係audition都已經競爭好大
我當初都唔明P社早幾年都就嚟破產咁款,
都收到咁多外貌底子咁好又勤力練習生

我諗而家嘅TS無咗BAP, 都執得架喇

CLC韓國又冇乜活動
cube又唔幫佢地喺日本、泰國、香港、台灣接下活動
gugudan都識去香港、台灣搞下tour、fanmeet
CLC有兩個外國人都唔識食海外市場

佢就係比CUBE玩完之後
出左首只有音源無專乜都無既歌
FANS話好想見哥哥,佢自己都答:" D大人太衰"
不過好彩佢都叫情場得意既
同埋以前賺過下錢,慳D希望可以食過世
CUBE真係最垃圾既公司
明明賣得晒D飛又唔開唔知想點
我識D飯2個都因為改唔到機票焗去

Winner究竟有綜藝未 cb左三個禮拜

唔係唔幫/唔識
而係無能力無人脈

其實cube玩咩呀 佢專心發展d藝人仲賺錢啦，佢宜家個個團都唔爹唔吊咁 好kai 跟住紅又唔係好紅 又未到散 做d三四線團 出出下歌又失晒蹤 咁樣好咩 cube用屎眼諗野

過多幾年
Btob 都霉埋成間公司玩完了

社長出嚟開公司之後已經比以前多咗好多個人行程
垃撚圾cube喺ribbon時期乜鳩行程都無咁滯
無咗cube之後佢哋一返出嚟即刻多咗節目上 可想而知cube嗰陣推咗幾多行程
音源嗰啲都算係咁啦 Plz don’t be sad都好多人識
係solo方面差少少

Cube喎
其他gugudan、pristin、宇少、weki meki細公司都好過佢
我諗如果唔係Elkie係香港人
香港個Kpop cover dance 咁細嘅活動 cube都唔會接到

呢個真 佢地食香港呢條路都好啦 人地jyp就醒啦 食住香港 大陸同泰國呢d夠多人既國家既水路 一年去十幾廿次 又開FM 又做商場宣傳 又開巡迴 宜家CLC得莊錠欣去拍下戲咁 成團野又唔係多野做 拍完呢套都唔知幾時先有得再拍

我都覺 所以話Apink醒 去左plan A 專心搞佢地

BTOB下年完約 如果跟師兄beast一樣 一齊唔續約
冇左最大收入嘅BTOB
cube真係可以收皮

其實當初係CUBE賣走Apink間plan A
Apink咁紅搵到錢都賣

咁jyp 個幾隊紅好多
bambam 秦國仲紅過蝗係大陸
老實講 咩gugudan wekiweki 都多人識過CLC
CLC 開fm 都唔知有幾多人去

Clc 出道太耐
原有人氣一早消耗曬

快d收

好鍾意Beast
由佢地第一首歌聽到依家highlight
可惜依家d人氣已經少左好多

咁好彩佢賣 如果仲跟住cube 宜家apink可能解散左

最緊要泰國夠多人 bambam個樣都唔差
其實CLC我只識莊錠欣 其他都唔知叫咩名 同埋個泰妹好多人唔like 又唔靚
重點係gugudan同weki meki果d係101出黎 自然多人關注 佢地又成日上綜藝 又夠騎呢
CLC真係。。。我都唔識講

莊錠欣都係咁啱人地有個留學生角色 先做到個角色
佢外國人之後點會揾佢
想繼續拍一係返香港/去蝗國

Ljoe唔㡳火比人踢嘅咩？

Cube想學got7吸海外market(香港、大陸同泰國)
但又冇能力
連韓國商演都冇乜 學人進軍海外

人地要做演員拍戲呀

原黎佢係套戲做留學生 咁又係既 佢d韓文又未夠高班 呢套應該都係比佢試下
無啦 cube無門路比佢返大陸 又無心比佢返 由佢地自生自滅到一個時間 跟住解散 呢個就係cube既特點

Hyuna走埋實收硬

學佢個頭呀！ 佢搞掂好自己間公司先算啦

個時好鐘意睇佢地YouTube d 片， 吸氫氣講野勁好笑

又無人哋大公司既資源

點會學到
割柒就算個時蝗加二味奶共都紅CLC 好好好好多

Cube賣走acube(=plan A)係為咗上市
佢當初想學三大嗰套上市但唔夠錢 唯有賣走acube同埋不停推beast 4min出去開巡演 搞到本土人氣少咗好多
4min連南美club都去過
最後都係搞唔掂於是引咗啲新投資者iHQ入嚟
iHQ係拍戲嘅公司 所以綜藝方面資源應該都唔多 反而cube就引狼入室整咗兩批人對立
CLC之後嘅團全部都係新膠層帶出嚟 而呢堆新膠層係唔信任舊膠層嘅 所以當時cube係不停有內部鬥爭 而且仲影響到佢哋推啲藝人 PTG因為呢件事甚至推遲咗出道
BTOB如果唔係自己爭氣都唔會有今日
今日cube乜樣大家有目共睹 一切都係自己攞嚟
佢依家好撚窮 連yoo seonho都要推出嚟solo 但實力好明顯都係差咁啲 cube真係好心急
利申: 小雞嘅路人飯

Agger
如果唔係有個香港人，好多人都唔會留意
個泰妹對CLC喺韓國人氣有影響唔出奇
冇綜藝曝光就肯定

Sorn有代表CLC上過happy together講作為外國人喺韓國嘅生活 同場有henry sana 程瀟 john park
Sorn綜藝感都唔錯㗎 係cube真係唔識推

我見飯圈其實都對zico幾放心 覺得佢唔會放棄BlockB

係呀，cube好等錢駛
呢排又推 善皓、新女團(G)-I-DLE出道
wanna one個奶共淋返黎 2019實再出新男團

不過泰妹泡菜應該係除左忙內最多人識個個
泰妹個人好醒目
又上得多綜藝 好識搵笑位
睇happy together 就知
明明sana 同程瀟紅佢咁多
泰妺都可以突圍而出咁多鏡頭

如果cube食到個勢
奶共霖應該會幫佢地搵好多錢
佢係大陸人氣同蝗有得揮

佢等錢洗 好心做好佢公司個管理先講啦 搵錢唔是咁搵 佢專心推好一個團仲好過佢一年推十個團 個個團又放唔夠資源 跟住散 無限loop 佢打一場官司都無左好多錢啦

多得佢自己個樣夠突出

係呀，有心都冇能力比佢返大陸
宇少間有中資大水喉，所以都推到 兩個中國成員 去中國101
又推到程蕭接中國綜藝
潔瓊間pledis雖然冇乜背景，但話晒都係ioi，先做到嗰翻版中國101

CLC應該同4minute 一樣
hea、雪多4年，一完約

人地其他公司有心發展 cube就算把啦 CLC遲早完
就算莊欽欣返到大陸 一陣又比人話奶共

我係神創
我覺得神話依家某程度上都係半紅不黑

佢地自己嘅諗法係一個好重要嘅因素
最深刻當年強心臟最紅嗰排，其實有邀請過血型上，但佢地唔肯/唔敢
有早知冇乞兒
發展到今日咁樣，我覺得佢地開心我就開心

想當年佢一退團 我就唔再飯hv了
其實兩間公司一齊出團就預左有一日會傾唔掂
但係冇諗過咁快
原本行緊個種風格好正

佢地完約仲冇新聞話會續
好驚有變數

有冇人識madtown
Mblaq師弟團 好慘
仆街rain做the unit導師個陣好似完全唔識大元同lee geon咁
好彩大元最後入到unb 一定要走花路啊

唔好講少時啦，佢地連師姐首roly-poly咁簡單都唔撚識跳呀 仲要係vlive獻醜
根本成團冇個唱得，聽過一次mr remove得采妍一個有開口，不過都係唱得好難聽

點解我話得采妍一個ok係因為得佢一個態度好，不爭不搶又有禮貌。我勁撚憎其他成員。
T-ara走之前公司成撚日要佢地痴埋一齊做live，明明佢地玩得好high，dia突然黎左氣氛就唔同哂，係咁比機會dia講野但佢地又0綜藝感，睇到好撚尷尬

仲有我id首歌對t-ara咁有意義公司竟然話要比dia作曲作詞 係飯發聲名罷買先比返t-ara自己作

好啦我當係公司逼佢地要痴住t-ara，但係t-ara同公司完約之後佢地竟然話自己未紅係因為受t-ara影響（花英條臭閪搞出黎嘅負面新聞）
屌你老母你地自己不和到出哂面showcase黑面、電台為難鄭采妍、hea唱hea跳etc.關t-ara撚事？我6-ara勁有團魂唔撚似得你地

咁pristin係咪叫無紅過

明明上年先出道
咁急住講黎做乜？

睇左佢拍o個套韓劇d片段
其實佢講韓文都麻麻, 始終唔係韓國人
同子瑜D韓文咁上下level

好明顯公司training得唔夠 又唔理 由佢地自學 過得日晨就算

又唔好咁講，TRCNG歌都ok ge

你個名

因為七季得佢地一個組合
zico有得話下事 唔會話留自己唔睇班兄弟
仲有同朴經識左廿幾年
只要佢想佢自己開間公司都仲得
而且佢地出道前咁捱法見過鬼都拍黑
串d講句對公司唔滿意既話係佢地飛起公司而唔係公司唔要佢地
不過老實睇d消息好似朴經唔想續約

黎緊出道7周年 又到傾合約既時候了
之前隊長參加the unit我已經覺得係最後機會
結果...

劇組係嫌佢韓文太好似local
叫佢講返差d似返留學生

唉，明明佢一直都係頭三，結果最後。。。
有時覺得星船咁廢，寧願佢地唔好再困係間公司到，出去發展好過
但佢地嘅出路都唔知點

btob 頹到唔係因為cube間垃圾公司都唔會提起
明明都好有實力

又某長輩團，講就講啦屌
仲有洗唔洗回踩前輩團呀

我又無講邊隊長輩團
踩親你條尾?

DIA 正囉唔該

U-kiss嗰半個香港人Alexander去左邊?

其實bestie果三個係逼住走
兩批人既合約係唔同人手中
exid原本就唔係一間經紀公司既企劃
當時唔知咩事兩邊傾唔掂數就分左兩批
d 人成日話exid 分兩個圈子or不和
明明某年偶像運動會兩團人都有交流同玩

機會呢D野好難講
冇hani個fancam
exid同bestie既命運就會一樣

睇到好撚心up
中學果陣同班fd成日傾Kpop
Dse果年日日都聽住kpop溫書
果陣最中意b1a4
其次就係teentop, bap, btob

B1A4由佢地岩岩出道開始已經成為bana
去韓國都幾難搵佢地d周邊
基本上一開始冇人識佢地
過左一兩年開始多人識得佢地
睇live聽到好多應援真係好撚感動
唯一一次追得最貼就係佢地去澳門表演
果陣約左個係討論區識既姐姐一齊去睇

但上左大學對kpop既熱誠開始減退
雖然都仲有follow佢地ig但live就冇追嚟睇
依家睇番佢地都會有種睇住佢地成長既感覺
但睇完呢個post先知每團人既情況
感覺係有d shocked又有d懷念又有d心酸

神話明明2013-2014年都紅
但都唔知佢地諗乜

明明Eric拍完又是吳海英之後
可以出13專搞好個勢
點知13專又分兩part
part 1唔打歌 搞到打榜組計劃無用
part 2打歌 但打榜組已經請唔到假 叫人自己刷瓜
雖然我當時係神創 有買碟
但我都失望 因為張專輯嘅質料麻麻
其他藝人嘅碟質素麻麻未必關藝人事
但神話嘅碟 神話自己開嘅公司出 點神話都關事喇掛?
係cafe留言反映問題都無人理
因為咁脫左飯

而家睇神話表演
跳得最有力度得junjin
雖然我都知佢地年紀大 跳唔到咁勁
但都係覺得佢地可以試下跳到好似junjin咁
而家見佢地跳成咁 好心痛

真係多謝你 我知一路以嚟好多人因為菊花偏心而憎iKON 我都明白winner真係好唔抵 但係咪應該屌yg而唔係iKON呢？
無錯iKON出道前已經有一定嘅人氣 但係之後俾yg掉咗去日本 成段空白期乜都無 到上年bling bling bday韓國人又麻麻哋呢種風格 到今年2018年 出道就嚟4年先有首love scenario紅起 先有返少少人氣 有上綜藝同iKON TV
每次係連登幫ikon講說話都一大堆負評 真係追到有啲心酸
同埋其實佢哋兩隊感情好好 只係粉絲互相唔妥 明明大家差唔多情況 點解唔可以一齊互相支持呢？

冇呀，係覺得你好戇鳩，冇啦啦拉前輩團嚟講姐

Agger
人靚歌甜😍

上面打錯字 係具俊會

鐘意Winner
先不論人品 無可否認B.I真係有料

Fx 係咪無咩人再提起呢團
鍾意左好耐嘅女團

唔好介意我搵bb做例子 本身team b6個經歷過咁多嘢 差唔到出道咁濟 尤其金三角佢哋本身已經熟咗 突然間加三個人嚟同佢哋爭出道係人都會不滿 就好似gd一開始排斥勝利咁 不過韓彬做到出晒面就真係唔係幾好 可能因為佢嗰陣仲細啦 後期到ikon出道你見到佢哋對粲右好咗 韓彬同粲右仲成日癡埋一齊 依家仲要輪到忙內on top粲右蝦返哥哥們轉頭
食煙嗰方面其實好多韓國藝人都食煙 yg期下藝人食煙我覺得正常 不過始終作為藝人俾人影到當然唔係咁好
落club都係啦 最近俊會喺被子外很危險都解釋咗呢單嘢
我只係覺得藝人一定有黑料 而iKON自己又處理得唔好 加上大家睇得出yg特別偏心iKON 尤其bi bobby 街外人睇就會覺得呢團好多問題

其實iKON係有實力 而呢個就係我一開始追佢哋嘅原因

認同
但如果攞今次Winner 張專輯同Ikon比
我會話Winner隻碟幾乎每首都可以長聽 對比下係好聽過ikon個張

我都想兔逼快啲離開呢間鬼公司
不過佢地唔走 可能主要因為Cube俾佢地好大自由創作 可能驚去第二間公司無左呢個自由度

朴經 完全唔會諗到佢唔想續約, 成團佢係對飯最好之一，雖然成日出橋玩啲飯（係搞笑個款）

加一 我鍾意bling bling bday rhythmta嗰啲風格 硬係覺得呢首唔係佢哋走開嘅風格 但係偏偏韓國人就係鍾意呢啲
btw winner首smile again無敵

CLC 到依架都無第一

btw lovelyz啱啱出咗新歌
幾好聽

鐘意邊個 記得果時佢地有首lollipop 好好聽 日日loop

走係遲早既事 下次佢地唔知續唔續約了

未咁快啦 宜家一年都百幾個團出道 大把妹妹仔爭一 仲要如果佢地comeback撞岩大團一齊come 咁更加唔會有

佢地出道果陣唔係幾紅架咩
見佢地未上pd101之前個出道mv都有幾千萬views
係之後一首摺過一首

Monsta x!!! 不過見到有人提吓佢地已經好安慰 明明有樣又有實力 又識作曲填詞 又錫fans 雖然海外人氣幾高 不過韓國就麻麻 硬係攞唔到大台一位 啲音源差到呢

出道mv view數係幾多既都唔差 face係幾好聽 concept係校園暴力唔係情歌幾特別
其實我覺得佢地啲歌係耐聽 但唔係洗腦歌都唔多人聽

唔續約未必用得番BTOB個名
佢地唔似beast咁可以自己開公司
好快又入伍

佢地幾歲

其實FX d 歌好正
可惜SM冇落去搞呢個團

you Okay? I am Okay Black dress!

Fans名都係岀道咁多年先有
長期雪櫃

原來已經有fans名
呢個好似已經講左好多年 sm都無理過
連遲出道7年嘅rv都早過佢地有

打錯 5年先啱

次次cb都撞得好勁 今次臨尾拎返個theshow一位算好彩

上次亞洲流行音樂節見到佢地香港都算有fans，係咪真係唔紅成咁

呢兩年開始有起色啦

我見佢地外國都幾多fans
但香港好似冇乜人鍾意咁

呢兩年紅返
之前係霉到無人睇個場6成都無

bestie主唱後嚟係某個節目話有時仲會同hani傾下電話
不過依加bestie都解散左了

uji自己一個接job應該好過留喺bestie
我記得佢講過幫金建模唱歌收到嘅錢仲好過平時嘅收入

真係幾唔開心 九展已經係細場 個時我係企位望上去 有一半都空咁濟

YeY我記得係暑假時聽，好正好有夏日感覺！仲有起光爆衫

beast(highlight) 應該唔算半紅啦，個人覺得。

原來都多人鍾意YEY 好感動
但YEY係佢地成績最差既一首 個陣仲要撞正夏日大戰

其實佢地得罪sm d咩 要雪應該係果件淫娃多d

無得罪既
唔上心啫

香港同韓國一樣都淨係知佢地存在但唔多人真係中意 好sad 啲concept唔多人buy掛 海外幾勁都救唔到本地音源排名 次次都光速出榜

Fiestar

yey個mv，見到賢勝公仔麵頭，同埋龍爺個髮型（唔知點形容），覺得幾好笑 。

點慘得過sj 明明紅到咁losiento都係一位唔到

全世界都紅 除左南韓

其實韓國本地淨係當佢地笑星

點解要咁對佢地

睇開d啦
賤錢先係最實際

賺

glam其實好正 不過依家mola

beast個陣都紅 賢勝退團之後就下波 變左highlight之後就紅極都紅唔起 仲要好多人都唔知佢地已經變左highlight 真係心都酸埋

依家所謂既合作舞台真係得啖笑 hea到咩咁 求其搵堆人出黎跳完就算 0交流

諗番起4min首hate 韓國成績勁差 但喺海外好紅 之後仲解散埋

兩隊都淨係識得兩個人
個人覺得winner路人好感度真心高
宋旻浩明明係rapper但上綜藝成個傻仔咁又好笑
就算對佢冇好感都唔會憎佢
佢地個隊長唱歌又有辨識度 啲歌真心高質

對比起ikon 雙B
係就係有實力
但係BI好似個形象好自大咁
Bobby有笑眼係得意嘅
不過唔明白點解啲歌成日佢兩個唱勁多
佢哋又唔係主唱
好似佢哋最新個首歌咁 搞到好童謠feel

今次cb隻隻歌都超好聽
最鍾意crazy in love

上次個con係因為book咗大場
完全唔明點解要揀exo都係個到開嘅場
個陣見到好多位冇人坐 又擺咗椅套
真係好sad

坦白講 4min後期啲歌好難聽

agree

2014年之前既歌先聽得落

但其實金韓彬係作開抒情風 hip hop風只係YG想佢地做"第二個bigbang"所以先不斷比hip hop風佢地走 同埋佢地7個入面5個主唱 純hip hop只會又比人話啲part分配唔好

睇咗頭幾個留言諗緊會唔會有人講teen top
嗰陣以為就算佢地唔可以好似其他團咁紅都好 都會一直六個一齊行落去 點知最後都係
好後悔14年嗰陣無去睇佢地 應該再無機會親眼睇到六個同台 不過佢地再黎香港都好開心 買咗飛去睇

企位都唔滿
仲要我可以由尾鑽到去頭三排

我諗唔多唔少都因為星材名氣 我都係因為睇完鬼怪先識兔逼

啲歌好正，間唔中都會聽返

到解散先知係防彈間公司

所以BH依加只收男練習生
好似向J家方向發展咁

最大90年
最細95年
昌燮話唔會全隊一齊入伍
唔可以掉低peniel一個

咁都快喎 佢地入完伍唔知間公司點呢

宜家果d都係做樣比人睇 係到曬佢地有好多fd 識好多人咁 真心朋友又有幾多 外國人果d 係韓國做明星拎個名氣就返自己國家架啦 真心有團魂既都無幾多

會瘋狂推泫雅出黎 逼佢著勁少衫 然後由得d人話佢淫 其實佢真心好慘 垃圾方塊幾時執

間公司得泫雅咁 d姣婆歌聽到都嘔 其他有實力應該發展既藝人又唔發展 垃圾

其實依家泫雅仲搵到食?幾次CB都冇咩水花

都唔明佢仲留低做乜 搞到同其他幾個反哂面
垃圾方塊快啲執啦 仲話出新團

同埋佢都有返咁上下年紀 點除衫都無人望 變左老屎忽 扮後生

我覺得鄭鎰勳首solo 歌好好聽 如果早d 比佢solo 會唔會同zico有得揮 不過可惜跟著cube 可能出一次就唔出

佢啲自作曲首首都好聽
可惜今次成績麻麻 唔睇好垃圾方塊會再畀佢出solo
BTOB已經係垃圾方塊最賺錢嘅團 可唔可以對佢地好少少 同一套衫著完又著 換吓衫都使唔到幾多錢啫

d衫要搵sponer 佢地無門路 又懶得搵 又無咁紅 自然無人讚助 希望快d完約 佢地有更好發展 cube快d執

BTOB唔續約就無得用返BTOB個名同唱返以前既歌，師兄團Beast已經有版你睇。改團名重新出發既風險好大，佢地又無Highlight咁多資金，所以我覺得佢地續約既機會都大，差在係咪全員，係希望佢地可以同方塊爭取好啲既deal。

佢係靠巡演搵食

你個名 恩地粉？

團飯，係鍾意恩地多少少咁啦。

apink

我鐘意恩地 有無去香港場 我兩場都去左

Crazy in love 勁正 我鍾意Fallin'同Special

我兩場都有去。

兩場都搞得好差

我而家先知

Member想走 我又覺得唔怪得人
不竟大家都係business關係 為左錢姐
但要走 都起碼你真係有料先啦
Hoya同張賢勝依d 真係典型既要走但又無料無名氣
走左邊撚個識你呀仲

話說Hoya做緊咩

hoya 3月出碟賣咗8000幾隻
(賢勝fans )

第一版就見到CLC

勝賢有咩搞

無啦無啦

乜都無搞，做下義工搬下媒咁
ig都唔post得密 (怒其不爭
次次見親佢消息都係係“別人的ig”

賢勝拍緊拖
點知今日睇微博 原來又散撚埋
佢真係頹到無得再頹

tm果時真係好型嫁
不過佢個人鐘意聽hip hop(好似Kendrick lamar果類)
佢果時做yg練習生，都知其實佢係鐘意重hip hop類
其他人多數係JYP出生，音樂理念夾唔嚟都唔奇

以前睇beast d團綜已經覺得賢勝同佢地好格格不入
依家highlight知名度雖然低左
我覺得起碼大家音樂理念差唔多 比以前更融合

知名度低咗係因為年紀大咗姐...
無咩中學生(12-17歲)會新入坑老團(28+)都正常既

Sad but true

連我自己係inspirit都覺得佢solo唔會撈得起

Gugudan 好快上一線
黎緊首cb

嘩 遲早無飯開要解約 跟住搞一大輪 人生就咁沉下去

咩事散

咁佢地仲fd唔fd

佢個人自從爸爸死咗之後就變得好收埋自己

所以好憎cube

有年生日龍生都有ig祝福佢既
其他人見唔到有咩交流咁
私下真係唔知

團又無 女又無 錢又無 泫雅又走佬 救命好sad

咁應該唔fd

恩地飯

我覺得一早已經唔fd
我覺得

無事 你都係講事實姐

佢同bigbang 可能仲fd

佢地唔再係大勢 我都覺得心疼
但如果你覺得張專嘅質料麻麻 我真係冇嘢好講
分part1 part2係因為佢地應承咗飯聖誕前出 但未搞掂好full album
點解未搞掂好？細節我唔知 但我淨係知道最終嘅full album質素超越同期artist、超越佢地自己

跳舞亦唔止大力兩個字 講大力 金烔完同申彗星都成日跳得好大力
力度對你嚟講係咁重要嘅話 可以去睇吓佢地All your dreams 2018嘅live stage

不過最令我覺得神奇嘅 係你係cafe留言冇人理而脫飯

我諗佢意思喺綜合咁多嘢，投訴又無人理所以脫飯？
但見到佢整喺講一年嘅嘢就知佢資歷

每個團都有美中不足嘅地方
如果你整喺因爲一年嘅不足就抹殺佢地過去嘅努力
咁你走嘅決定所有神創都會支持

係呀就係咁好笑，我留左咁多次言無人理，我亦都見到韓國老飯反映意見都無人理，然後脫飯，呢點係好笑架

反映嘅意見大致叫佢地留意下週邊嘅qc問題，因為呢個問題已經唔係一次兩次嘅事，六年前嘅週邊qc有問題咪包容下，但咁多年之後買一張專輯都可以無cd，作為會員禮周邊嘅橙色雨衣都可以甩色，咁點呢？如果唔留言嘅話，咁作為海外飯嘅我點先反映到意見？定你覺得我係連登講佢地會知呢？
仲有專輯歌曲質素係好，但質料唔等於歌曲質素啊

仲有，我留嗰次言嗰陣我已經睇左fans party，所以嗰句留言的確針對嗰次表演。之前嘅神話表演(2018年之前)每個人跳得好大力的。

噢，我係講緊6年嘅週邊qc問題啊。
反映下唔係好合理?

你睇嘅係咪showtime
showtime嗰陣賢勝已經唔係咁想留低 所以會feel到佢成日都無咩心做節目 同其他五個唔夾咁
佢真係爸爸過身之後變咗好多 坦白講唔係怪佢 但佢當時成日hea爆好影響到其他人對成隊嘅觀感 令我唔太鍾意佢
不過佢之前都道歉過就算啦 遲到好過無到 人總係會長大嘅
有時睇返啲6人節目同碟都幾唏噓 曾經講過話要一齊努力出道一齊捱 要好似神話咁長久
不過依家有得繼續睇5個社長我都已經好滿足

哈 到底你係飯神話定神話嘅周邊 你係飯神話呢隊artist定佢地嘅專輯
神司有好多做得唔好嘅地方 身為老闆同股東嘅哥哥們責無旁貸
但露骨啲講 我飯嘅係佢地嘅音樂、表演、外貌、人品
如果因為反映咗意見而無人理你就脫飯 都係嗰句 好行夾唔送

Btw 跳舞好定唔好唔係用力度嚟定義架

賢勝本身個樣 衣著 把聲 都同佢地5個好唔岩雅 到佢同泫雅出左TM 同佢地5個既距離愈黎愈遠 但一開始頭幾年發現唔岩 點解唔早d離隊？
經一事菜一智 希望佢宜家同將來識諗啦 唔好再咁串 唔係遲早無飯開

依家都無飯開啦

唔知跟住佢既人生路係點 highlight唔侵佢玩 公司又廢 手又分埋

果時都未完約...

毒撚POST
人地紅唔紅 關你撚事咩 屌你老母 死毒撚

咁你又唔好咁話自己

樓主同佢有仇 ？

似係條毒撚同kpop有仇多d

其實今次呢首好好聽

下 唔係2月幾先開始咋咩

呢個真 之前佢地黎香港concert 我走左去追佢地 佢地5個自己去左打邊爐 得番賢勝一個係酒店 見到佢地咁真心覺得好可惜

For now she's gone
btw 我都好鍾意你個名 師兄團

咁sad嘅

妖 乜你咁鬼煩
二代 King 我寧願話係 TVXQ (五人時期) 或者 SJ

不過呢啲等服完兵役先講啦

SHINee
睇到上面有人話佢地已經上過一線
但明明佢地可能重紅
佢地次次cb都真唱
重要好難先聽得出係真唱 因為唱到同cd無分別
跳舞唔洗講啦
Sherlock everybody dream girl 首首都高難度
佢地先得三個真正屬於自己既節目

同埋唔好再打錯佢地個名 係SHINee

利申本命團SHINee 中意左成8年

SHINee 的確綜合實力好強
明明成日都收入喺SM裡面排好前，但係又唔覺大紅大紫
不過二代團不復盛世係正常
東方神起前排回歸都好似冇咩人講咁
SJ 十週年打後冇攞過一位 (唔計小分隊)

二代團解散嘅解散，淨低嘅團，好多都陷入咗一個 有名氣冇人氣嘅境地

得少時情況好少少，不過又唔知以後五人活動會變成點

不過呢啲紅過回落返，又唔算半紅不黑嘅，至少名氣仲喺度，而且都有唔少死忠

其實我覺得三代團先慘，當年畀二代團壓住，而家後面四代團又紛紛大勢
好似得EXO(大勢)，Apink，EXID 比較穩定，其他嗰啲都好似冇咩聲氣咁

成班毒撚係度話 唉牙 阿邊個邊個好慘阿 咁努力都唔紅
屌你老母 顧掂你自己先啦 阿八千蚊1個月

有無諗過係賢勝自己唔想融入 唔係其他五個唔同佢fd

冇諗過喺度會見到SHINee個名…
有時係會有啲唔甘心 覺得佢哋值得更紅
不過有啲嘢真係時也命也 紅唔紅都係命生成
可以做嘅就係做能力範圍內嘅事 支持佢哋

【ELKIE莊錠欣@CLC 周六28日首次回港出席韓流活動】

韓國女團CLC嘅香港成員莊錠欣，自從做咗韓團成員之後，一直留喺韓國發展，不過佢周六將會衣錦還鄉，回港到鑽石山擔任第六屆「韓流舞蹈模仿大賽－香港區選拔賽」擔任評判，到時佢就會表演和跟全港韓迷一起見證香港K-POP新舞皇的誕生。而近日莊錠欣亦有份參與MBC新劇《富家之子》，成為首位出演韓劇女角嘅港人，認真威威。而莊錠欣就特別拍片約定港迷，大晒廣東話。

第六屆「韓流舞蹈模仿大賽－香港區選拔賽」@荷里活廣場
日期：2018年4月28日(星期六)
比賽時間：下午3時至5時
地點：鑽石山荷里活廣場一樓明星廣場
公開活動，歡迎韓迷在「參賽者區」外免費免票圍觀

有冇人諗住星期六會去睇半紅不黑嘅CLC?

唔夠紅呀 無所謂啦
拍拖呀 無所謂啦
解散呀 無所謂啦

後尾唸返
最緊要最緊要係愛豆開心

攰 大不了退出娛樂圈
就算永遠係舞台見唔到愛豆
我都希望佢地開開心心咁生活 而唔係生存

SHINee情況至少好過f(x)啦
SHINee喺同期既團裡面都算係一線
f(x)真係上唔到去一線
又要俾SM雪住

其實BTS算第三代定第四代?
算第三代既話BTS(大勢)同BTOB都仲係穩定

反而幾好奇第四代最後有咩團可以穩定到最後

第三代當中仲有VIXX都算係穩定

f(x) 真係冇得講，好似一向都唔太受SM捧。而且依家宋茜喺大陸搵緊銀，邊有咁多時間CB

咦係喎 BTS應該算係三代，雖然佢喺四代團時期爆紅

四代應該都會大勢嘅比較有機留落黎(？) TWICE Blackpink
反而我覺得 Red Velvet 有啲似以前 f(x) 咁，人唔多，啲曲風又實驗試水溫咁... 然後SM又就黎出新大型女團

明眼人都睇得出遲d 新女團先係主捧
仲應該會好快超越rv
有2個未公開好靚女
又係多國籍團 中日同一個東南亞

Rv都出左道4年
成績好似都係一般
新女團一出真係有危機

係呀，RV雖然紅係紅，但又未到 TWICE 嗰種現象級嘅。。。 好明顯 SM 係想新女團係登頂配置，一嘢谷上去
仲有 NCT 我覺得都有啲迷，好似出道幾年但粉絲唔多

睇到TWICE嘅成功，SM實加日本妹
1個日本妹唔夠，起碼要2-3個
中國同泰國 最多1個夠哂

係好有危機
一嚟TWICE又大勢緊
二嚟2018,19 JYP, YG, Cube同其他公司又出新女團

如果新女團玩nct種模式
肯定上唔去

Cube 就算啦
其實整體都係三大玩曬

Yg有新女團？
Blackpink出道無耐
正規專輯都未有
加埋又後生
加埋yg本身5,6年先出新人
應該無咁快下嘛

個人認為$m推nct 唔係單純為左想佢地佔一席位
係直程想改變成個男團生態模式
依家其實成個市場係飽和曬
風格、成員定位、配置來來去去都係呢d
$m似係到依家都試緊水做實驗睇個計劃下可唔可行
因為成功左以後唔洗出新男團

而家NCT都唔掂，新女團應該可能會似返少時嗰啲登頂團，不過再黎多國籍成員圈粉
NCT可能要再多幾年先上到去，畢竟人多難記。最大問題係團員性格唔鮮明。參加多啲綜藝會有幫助掛 (？)

咁睇得起cube
加上Produce48 cube新隊野都唔知有無人睇

都係
其實本質有啲似日本畢業制嘅團，例如AKB

真係唔想韓國再出選秀節目整隊野出黎
咁搞法d細公司死推trainee/唔紅既團去
跟住如果紅左番去
又變xx 與他的孩子們

AGGER
依家年年101嗰類選秀出幾隊限定男女團
搞到依家kpop市場好唔健康，更加即食feel
其他大公司嘅團又被keep住分薄人氣
細公司嘅團仲難上位
限定團成員返去又要拖飛機

仲有Boyfriend

細公司資源少
唔靠選秀
真係諗住可以做到下隊bts咩
宜家有機會一個彈起
可以carry埋其他人
問題係越來越多選秀
啲人幾時會睇厭

Kpop 依家真係變得好單一
靜係識形合大眾口味
再唔改變成個系統 都唔知可以玩到幾耐

由全部長腿變到咩都有
我都最鐘意Dolls 好好聽

仲記得個陣trouble maker 真係痴l左線

inspirit 有冇tg group 啊

佢地第一首Mk MV好多人識 之後先

半脫緊 想搵返初心
有tg add埋我唔該

Btw 今日lsj 黎左香港

出道個時真係好紅
點解可以之後變到咁霉差解散

face之後人氣都OK
但後續出嘅歌啲style突然嘅改變令到fans走咗啲
再加上Pledis見佢哋少少紅就送咗去日本long stay 搞到韓國人氣消耗咗好多
見到係咁Pledia臨急送返佢哋返韓國 但已經太遲
nuest真係好好彩 佢哋唔係101嘅話 舊年年尾已經解散咗
P社真係要好好多謝Mnet

P社真係101最大羸家
Nuest pristin

pledis啲營運真係有事
希望可以做返好啦
我鍾意個幾隊都係pledis到
祝nuest繼續走花路

SF9
睇返原來姜燦熙入左呢隊
睇佢細個個時好靚仔
依家崩壞左

準備有第三個p社嘅團上produce48
係after school佳恩
聽聞佢唱咗nu'est嘅여보세요
現場仲有旼炫娜榮潔瓊
Pledis點解可以玩到咁癲
連開社功神個隊都可以送上生存節目...

國籍唔係重點
只要SM正正常常唔玩野 肯定可以起日韓2邊成功
正如少時冇外國人都一樣掂

CHING連未公開既都知?

玩上癮
見頭兩季成效都好好 就推埋AS出去

AS果時其實好正
但佢推推下無推搞到依加咁...

唔係嫁...自從東方神起一代團之後
因為太欠人瘋韓流....所以日本都有限韓令嫁
只係無做到好似中國咁出面同擺上檯面咋
日本無日籍成員KPOP IDOL好難去到黃金時間節目嫁
就算係BTS咁紅依加都仲只係仲係上緊地區電台/地區晨間節目/網路電視訪問呢類節目
好難先有機會上到真正黃金時間音樂節目嫁
但TWICE比起上黎就機會多D喇

其實佢地都幾慘...
又諗起套衫同隻舞單野

無錢賺咪唔推
走咗核心人物kahee AS其實已經元氣大傷 OC三個都撐唔起AS
畢業制始終都係唔啱韓國女團玩
不過我唔明點解佳恩唔走仲要留低喺P社 佳恩係94年都無咩時間了
不過P社又衰好命 pd48某啲參賽者仲大過佳恩 P社真係呢幾年行大運

日本對有同冇日本成員嘅團有好大差別代遇
如果TWICE冇左嗰3個日本，肯定唔會有依家喺日本撈得咁掂，一隻日專賣幾十萬隻、係咁接廣告同上節目，仲上埋紅白

咁既策劃d人都可以彈起
真係好命

冇啦
cube真係蠢到隻豬，pledis招咁成功都唔識學人推晒成隊上pd48之後先再出道
101又係，權恩彬排11名之內都要夾硬走
又唔推埋Elkie上101，睇下as one個港女都上到23名，潔瓊入埋ioi，韓文都唔識講又冇料嘅師弟奶共淋都入到wanna one

sm次次都係第一個做實驗

Pledis嘅人都有實力嘅
好多團可以自供自給 自己作曲編舞
死好命

睇咗咁耐kpop
覺得好多人都有實力、有努力
但好多都因為跟錯公司而霉

有錢自然可以做實驗

唔明點解間公司營運咁差都咁多又有實力樣又唔差嘅練習生 講緊係隊隊都識作曲作詞 真係死好命

pledis同cube都係 公司咁垃圾 但練習生又自給自足到又高質

權恩彬睇live好木獨咁
對比班隊友

可能導師好

cube估唔到ioi咁受歡迎姐
佢怕真係入到就打亂咗CLC cb計畫掛
101嗰陣我最落力投cube girls 眼睇住eunbin宣佈入CLC之後排名插水 由頭11跌到落3X
cube肯忍多陣先宣佈佢入CLC情況肯定好唔同

所以之後佢咪醒水搵奶共霖同小雞去101囉 又有人幫手教仔 好彩入到嘅話返嚟又可以帶新團

有無人講下Girls Day

Pledis 隊隊都識寫歌作詞又有範洙可以寫歌 公司真係唔洗點買歌 pledis星探搵人能力好強

其實係cube 比mnet 跣左一獲
如果cube 一早知可以彩妍咁兩邊玩 CLC high heels CB 推遲都得啦 完全唔明點解要硬拉Eunbin 落馬